個世界其實係咪唔會變返之前咁

發生咗既就發生咗
好難當無咁事
咁點可能去番之前咁

你條友😂

有無諗過係世界不斷會轉變緊

循環不息的宇宙
如在照顧著地球
人在天天的進步
無退後

點解要變返之前咁